如果你女朋友個樣生得好似桃谷個細妹咁樣！

你每日會點過？

屌佢姐姐

邊個係佢姐姐？好靚女嫁？

彼女的姊

Bingo

之前巴打講得啱
經費用哂落桃谷到

一個鐘前j完桃谷就見到你呢個post

屌你好撚正
桃谷六仙原來仲有二個細妹

起碼貼下細妹個樣啊咁對唔住老母

巴打真重口味